\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Die Kamille}
\index[in]{Wo die leeren Stockgeleise}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Die Kamille}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Die Kamille}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!Wo die leeren Stockgeleise}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Wo die leeren Stockgeleise}

\beginsong{Die Kamille}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wodieleerenstockgeleise} 

\beginverse 
2. D\chord{h}ünner Rauch steigt \chord{G}aus den Schloten, d\chord{fis}umpf verschwebt der Pf\chord{A}iff der B\chord{G}ahn; \\
k\chord{A}einer von den v\chord{G}ielen Funken, d\chord{A}ie ins spröde Gr\chord{G}as gesunken \\
s\chord{fis}ind, hat \chord{h}ihr noch w\chord{G}as g\chord{A}et\chord{D}an. \\
\endverse

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wodieleerenstockgeleise2} 

\newpage

\beginverse
4. Sch\chord{h}erbenzaun, Gest\chord{G}äng und Halle s\chord{fis}ind im Finstern m\chord{A}ir nicht f\chord{G}ern; \\
e\chord{A}insam weist die l\chord{G}ange Reihe d\chord{A}er Signale gr\chord{G}ün ins Freie \\
\chord{fis}und am H\chord{h}immel schw\chord{G}ingt \chord{A}ein St\chord{D}ern. \\
\endverse

\beginverse
5. R\chord{h}ührst du leicht an m\chord{A}eine Schulter, st\chord{fis}eht ein Schein blaß \chord{A}auf und gl\chord{G}üht; \\
\chord{A}und ich pflück dir \chord{G}in der Stille, d\chord{A}ie süß duftet, d\chord{G}ie Kamille, \\
d\chord{fis}ie für \chord{h}uns versch\chord{G}att\chord{A}et bl\chord{D}üht. \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer, geschrieben am 22.05.1935\\
Weise: Erich Schmeckenbcher\\
FA: 265/2
\end{angaben}
